62歲手足被加控2項罪名

62歲男子涉向上水警察宿舍擲汽油彈 被加控兩項罪名

一名62歲男子涉嫌於3月向上水已婚警察宿舍投擲汽油彈，案件早在粉嶺裁判法院再訊。他除了被控縱火，再被加控管有腐蝕性物品及管有物品意圖作非法用途使用兩項罪名，裁判官將案押後至8月20日，被告沒有申請擔保，須繼續還押。案情指，被告於本年3月23日，在上水已婚警察宿舍外非法以火損壞屬於高級警員的私家車。被告當日於宿舍外的單車徑管有鹽酸及一把鋤頭，因此被加控兩項罪名。

屌你老母，黑警死全家呀

手足年紀好大

心態夠勇，應該視死如歸沒有申請擔保

死黑警又鋤人

Push

頂住阿

:(
:(

佢好似無搵律師...

why